這一年的科學紀念日種類繁多，從一位多產作家的1300歲生日到一位名人的25歲生日，人們對這一年的記憶將更少。2021年將慶祝的十大科學紀念日|湯姆·西格弗裡德| 2021年2月3日|科學新聞
美利奴羊毛由多種綿羊製成，以其細軟的纖維而聞名。可拉捕虜體是我抵禦寒冷的祕密武器|韋斯·西勒| 2021年2月2日|在線外
大約3000年前，中國中部的一場乾旱將蒙古牧民驅趕到了北面1000英里的西伯利亞哈卡斯大草原，在那裡他們飼養馬和羊已有幾個世紀。《大解凍：俄羅斯如何主宰變暖的世界》| Abram Lustgarten著，Sergey Ponomarev攝影| 2020年12月16日| ProPublica
而且，和奧威爾一樣，他也脫離了自己的社會背景，在南非以養羊為職業而逃避上大學……儘管他一直想成為一名作家。支持詹姆斯·邦德的溫文爾雅的詩人|菲奧娜·祖布林| 2020年11月30日|奧齊
準確地說，美利奴羊，以及在新西蘭從它們身上剪下的羊毛，最後被製成Allbirds製造的舒適的運動鞋拖鞋。一個關於Allbirds如何製作鞋子的模糊故事| Adam Lashinsky | 2020年9月22日|財富
你會發現蜿蜒的牧場上有綿羊和高地牛。Ester Elchies，威士忌建造的莊園| | 2014年12月10日|每日野獸
我不得不停下來讓羊群過馬路，這是開車穿過蘇格蘭高地時經常發生的事。一位威士忌鑑賞家記得2014年12月10日每日野獸第一口麥卡倫威士忌
農民們擔心伊斯蘭國的襲擊，帶著他們的羊離開了這座城市。紀念圍城前的科巴尼| Mustafa Abdi，Movements.Org，推進人權| 2014年11月8日|每日野獸
他指出，納克索斯羊的膽囊非常大，但在尤波亞羊則沒有。為什麼亞里士多德值得追授諾貝爾獎|尼克·羅密歐| 2014年10月18日|每日野獸
威廉·德里西維茨（William Deresiewicz）說，常春藤聯盟（Ivy League）和其他頂尖學校只培育出了“優秀的綿羊”。美國精英學院在《邁克爾·S·羅斯》2014年9月15日《每日野獸》雜誌上發表文章
一群疲憊不堪的羊在路上嗒嗒嗒嗒地走著，被關在穀倉裡，眼睛沉重，輕輕地咩咩叫。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
哈利把床搬到空餘的房間裡，害群之馬躺下死去。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
獅鷲每天從德國的一個村莊帶走一隻羊，直到一個人帶著一把“獵鷹”來把獅鷲劈開。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
一個小畜欄給羊，一個粗糙的棚子給小馬，家就完整了：這是他們有過的最漂亮的家。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
有了這些，再加上簡社的工資，害群之馬被單獨留了一個月。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林